全面停止分化

因為小小裝修 神獸問問
成個熱門都係啲分化po
啲人一見到意見不合就起哂鋼
唔排除係有人別有用心
但我地自己心態唔正確都有可能
運動一開始冇大台
就係想大家都有獨立思考
大家裝修之前
唔該諗下咁做係唔係對凖政權
爭取緊五大訴求嘅邊一樣
有意請要提出討論 而唔係互屌
今日唔理你讚唔讚成裝修 神獸
街頭見 2PM SOGO
光復香港 時代革命

講得好

10月6港島大遊行

推

大家加油 一齊行落去
push

有一種方法可團結全港九成市民